hi 淡友（384）

祝大家大賺

晴巴 想26000開+1擺過夜點睇
定聽日開市有靚位入

如果仲有人250問沽唔沽得
應該要block

以往晴巴開post都大升

市場巴真係冇再入黎

大家學術交流下都搞成咁

明天開啦 應該有位

聽朝起身等收錢

]

聽朝早先開啦, 睇定上證點先, 隔晚夜好危險

好

攪咩？

串完人 比人串返 嬲左

應該係咁

無追post呢幾日 搞乜 我點搵佢算算後市

你地成班向度笑佢, 又話佢追擊人

渣爆佢！